隔離post話大量義士係北區醫院受酷刑 北區兄弟去聲援啦

好慘

行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

係醫院都會受刑？

黑警想解機場圍？